【突發】小儀藍絲狙擊

小儀幫可樂拍咗條片而家好多藍絲留comment話要罷飲可樂
罷飲可樂事小，關我撚事咩，不過一陣搞到啲brand唔用黃藝人事大
無嘢做上去屌吓班藍絲順便撐撐佢

撐
唔撐

link呢?